妓女把持既今屆政府唔將政治問題擺上法庭，法庭咪唔會有火囉

警署亦然

妓女娥特點：自以為是、無料、硬頸、龜縮、用人唯廢

推